[領隊定賤朗問題？]皇馬換帥連3場完封勝零失球 賓斯馬2度破門

2018-19歐洲足球冠軍聯賽凌晨結束32強分組第4比賽日角逐，尋求4連霸皇家馬德里客場大開殺戒，5比0屠殺捷克球會皮爾森勝利，躍居G組榜首；羅馬客場2比1力挫莫斯科中央陸軍，與皇馬同積9分，晉級情勢大好。下個比賽日臺灣時間28日凌晨羅馬主場迎擊皇馬，將決定本組最終走勢。

皇馬作客皮爾森，上半場就海灌4球讓比賽失去懸念。法國前鋒本澤馬(Karim Benzema)第20、37分鐘2度破門；巴西中場卡塞米羅(Casemiro)第23分鐘進球；威爾斯一哥貝爾(Gareth Bale)第40分鐘敲定半場比數。第67分鐘，德國中場克羅斯(Toni Kroos)錦上添花，此後雙方未再進球。

這也是皇馬前中場球星暨新任主帥、阿根廷教頭索拉里(Santiago Solari)上任後3連勝，他依序率隊在西班牙國王盃、西甲、歐冠取勝，3場共進11球且0失球。

H組形勢是皇馬、羅馬雙雄爭霸，莫斯科中央陸軍積4分落後不少，想搶16強席位必須後2比賽日全勝而皇馬或羅馬連敗，守住第3爭取轉戰歐洲聯賽是較為實際目標。皮爾森勝利已確定無緣歐冠淘汰賽階段，想轉戰歐聯，下個比賽日必須客場擊敗中央陸軍，連和局都會確定結束歐戰。

zidane

小心比狗咬

朗迷好介意㗎

朗迷完全唔提個教練變左個垃圾
講到好似得朗1仔走左咁

對3隊垃圾都好講

某自稱球王贏左
安坡里
卡里亞利

又吹到世紀第一

薩斯索羅

up